有冇鍾意出街嗰陣將啲嘢塞晒入褲袋

左邊銀包鎖匙 右邊電話尿袋

成日畀屋企人話一舊二舊 好核突
我就覺得好方便 有冇同路人

男人老狗又唔洗帶咁多野
除非知道自己會買野
唔係好少帶袋出

有

sorry 借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

揹背囊

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

我都喺 銀包仲要喺厚個種（外型）
耳機啊乜7都放哂

左銀包右手機

agger 男人老狗帶個細袋仔成個女人咁

左 無線耳機 鎖匙
右 銀包 電話

左 用咗一大半嘅紙巾 鎖匙
右 手機 薄銀包
唔係必要攞大件嘢都唔會用袋

唔想吓吓揹袋

塞哂入春袋

根本唔核突

左電話鎖匙，右銀包